[點解縮呀]城大生稱佔旺遭警抓下體終止索償願付訟費 官：呈堂片顯示警用過分武力

城市大學一名男學生早前入稟高等法院，稱於2014年佔領運動期間，在旺角遭一名男警暴力對待，並向警方索償逾千萬元。案件幾經轉折，原定今日（17日）在區域法院開審，惟男生最終決定終止索償，更願意支付八成訟費。法官李樹旭認為原告一方有強力證據，質疑原告為何不繼續申索，又表明若原告最終被追討訟費會導致破產，他會感非常失望。惟原告一方始終堅持和解立場，李官無奈終止申索。

據入稟狀，原告為李卓軒，被告為警務處處長。原告指他於2014年12月1日在旺角一帶遭警方暴力對待，包括被抓下體、以索帶反鎖，和遭非法羈留等，原告在入稟狀中預示索償額不少於1000萬元。

案件原本在高等法院審理，幾經轉折後轉介區域法院處理，並已完成預審程序。惟原告一方今日在庭上表明，已跟被告達成和解，原告更願支付八成訟費，法官李樹旭粗略估計金額達20至30萬元。

李官不滿意雙方安排，指法庭已完成審訊準備，反問雙方現階段才決定和解，「是否浪費法庭資源？」李官續說，他看過相關證供後，認為原告一方在案中絕對有爭拗空間，指出呈堂影片亦顯示警方執法時使用過分武力，故此再問原告一方是否維持和解決定。原告一方僅稱「他（原告）沒有信心」。

李官表示，原告只是一名剛畢業大學生，關注他能否支付幾十萬元訟費，又說若最終原告因負債破產，他會感「不舒服」。李官甚至向被告一方明言「如果你當事人打算教訓這名年輕人，導致他申請破產，我將感到非常失望」。

一係被人兇，一係收哂錢

嘩？ 贏緊成千萬都放棄就好明顯比人威脅再唔係就係比人用更高既錢黎收買左

可能支那政府比更多錢比佢放棄

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

上面話人收咗錢嗰啲同藍絲廢老有咩分別